點解印度女人咁忌接觸白人

中國日本女人就事無忌但咁想接觸白人
賤撚過雞

印度都係崇拜白人喎

印度女一樣擔洋腸